[好消息] 抵制tvb 第一步成功

Cctvb 收皮
近排新聞開始想洗底
唔好忘記佢地之前點撚樣斷章取義報導

大家要繼續努力抵制呀
728 大家聽日要繼續出黎
繼續杯葛tvb

我無嘢講

袁志偉下台！
袁志偉交代！

推

我無嘢講

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

Tvb嚟啲垃圾
落廣告都無人啦屌

你係YouTube 落好撚過

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

快啲收皮tvb

tvb一定唔記得咗亞視點死

目標係成個台執 就袁志偉走左都唔影響佢係黨媒呢樣野

恥與為伍

推 TVB戰線雖然即時效益唔強
但都係要堅持做 長遠抗爭
終有日推冧佢

除左港鐵
要開始得到各界嘅支持

佢新聞始終對老一輩有影響力

由自己做起
宜家無論任何時間都只睇now有線同Viu

大台咁肥 好難一時三刻收皮
所以再keep 杯葛佢

之前唔係有人提過係另外嗰位話事人（sor我真係唔記得）比袁花更加嚴咩

連我呀婆都識唔睇tvb啦
係tvb落幾百萬廣告又少人睇又要比人杯又賺唔返

廣告平咗，咪即時有人大力支持、拍新一輯廣告囉！
星之谷按揭轉介、深藍陣營至愛的中介！

畀幾多錢先可以攞埋tvb獎呢？

有無長輩圖屈鳩tvb係黃底
令藍絲罷睇

你指ming姐？

文宣做嘢

借屍還魂

Push

咁又唔好
佢變做另一個亞視咁半死不活就夠啦

唔想整死cctvb之後
now/有線再步佢地後塵

得兩套drama

Exactly

另一個POST搞緊愛回家有集扮Avengers，向迪迪尼投訴攻佢版權問題

頭先睇
好似有dd 想洗底

不過其實無可能喇
全香港人都知佢係黨媒 cctvb

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

今日新聞台出奇地係咁出啲人辱犬同催淚彈
仲幫埋鄺神老人院果啲
似想洗底收皮

同意
開始調轉槍頭
但唔撚洗諗住我地會放過佢地

咩洗底啊今晚先報話啲子彈未知係邊一方發射喎

想洗底？返印度食蕉啦！

推到佢仆街

我想講最近tvb 多左大陸廣告
除左大陸牌子（咩金國汽車）
仲有啲完全簡體字嘅廣告

唔好放過依間仆街紅媒

轉左睇有線了

Tvb講錢就會動搖
我信

繼續俾壓力佢地

暗示鄉黑有槍姐

不是少數字

樓主，咁好嘅消息做乜/member/

如果大家想參加抵制，請FOLLOW
Facebook:
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:

介紹俾多啲唔上連登嘅朋友

唔洗理佢洗唔洗底

繼續杯葛佢地同其廣告商

唔覺有好轉 要繼續抵制

反了反了

呢啲賤骨頭唔可以咁易放過

TVB快d執撚左佢

唔好，會令淺黃睇返TVB
舖陣講TVB點誤導人已經夠

其實你睇下TVB2010年收視同而家比就知佢個頭近
以前垃圾劇都至少有27-8點
而定吹到好大既劇有27-8點都要開香檳

你幫手出返

少左1分鐘廣告了
加油手足

我直情要推到佢執

恥與為伍邊間嘢仲落廣告就同香港二百萬人有仇

pis

你介唔介意我哋喺FB到講？

網民需要好消息先鼓勵到佢哋攻廣告客戶FB

唔理，以後繼續杯葛cctvb

今日先講完唔知粒彈頭由邊面射出

長遠一定要收佢皮

大家繼續去客戶FB洗版，做marketing網民講你知係有效嘅

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

我無野講

不介意

iPhone 有無app搖控幫餐廳轉台？

岩呀，唔好比抵制運動停

多謝你地 繼續做野

期待更多杯葛CCTVB嘅行動

見到黎耀祥賣廣告都知佢唔掂

原來打漏左個萬字

抵爆佢

直至cctv執為止

我自己唔會再睇cctbb
響應號召

其實係要製造一個普遍印象
就係電視廣告效益遠不及網上廣告

互聯網會係壓垮 TVB 嘅最後一根稻草

屌tvb垃撚圾

直接去通訊局投訴

唔好忘記佢之前點對我地

主攻月餅
冠名贊助都計

榮華奇華搵曾智偉代言，想屌尻佢好耐

打爆左電視接近2個月
2老開始學上網睇片
近日聽到睇緊示威既live
真係唔係呃你 屋企冇電視

退

巴打隻手無事嘛

仲有立場 蘋果

唔係用手打既

堅持抵制直至袁牲下台

講真而家一開電視就睇youtube
綜藝睇台灣韓國個d 節目
新聞睇志森志豪，才子，蕭生
真係唔撚洗 亦都唔想睇cctvb
其實想知有無人同我咁上下
有開電視得黎又好耐無睇過cctvb

請繼續俾名單

keep going!!

洗鬼，今晚播果集新聞透視，用左幾多篇幅比條粉腸梁志祥，意圖洗白 721 鄉黑恐襲事件

推，唔好畀佢停

RTHK 都好多野睇
而家屋企都係睇RTHK多

ViuTV 有時有d 記錄片又係幾唔錯

大家記得幫屋企轉台呢

office樓下電視已經冇播tvb
仲要係SHK既grade a office

光復香港 時代革命

想知

pish

無線新聞
出賣港人

頂住
依家好多客都縮 唔敢落Cctvb

咁多台可以睇，點解仲要睇 TVB?

咁垃圾嘅新聞，好耐冇睇咯

推
無線新聞 害死港人

正確想法 千其咪撚真死

ATV係續唔到牌死，唔係無廣告死
ATV死前 差唔多0廣告

聽聞今日有兩個好有趣既被訪者答問題，有冇人有backup

屌佢老母啦
啱啱發完夢睇cctvb
講到果㗎裝軍刀嘅車 夠撚膽死話得棍
仲要講到好似係示威者帶過嚟 同埋破壞㗎車

光復香港,時代革命

想玩死tvb不妨send愛回家玩Avengers個集比disney

支線任：sd信俾disney，disney係出名嘅版權魔。如果真係告tvb分分鐘可以秒殺佢

杯佢老母

今日LIVE係邊條柒頭做
我聽住佢對住D tear gas散出黎既彈殻話唔知邊度黎既彈殻

袁志偉闔家剷

push

我心諗你呢兩個月採訪過咁多次tear gas事件係咪仲未識睇D彈殼

push
一家要keep 住俾壓力

唔好唔記得七警上訴成功tvb有份幫手
Dklm

屋企人係cctvb睇大陸電視劇嘅
介紹佢哋上youtube睇 順便幫佢哋subscribe幾個新聞channel

呢個要推
光復大氣電波！

呢排77同99廣告多咗好多

唔係喎
今日成日聽到北韓支持中國喎
拎咗金仔黎打飛機呀

Tvb戰線堅work，好多客急剎停

利申:廣告從業員

仲有好多人既習慣 就算唔睇都要開住

七二一之後嗰朝，我家兩老喺度睇TVB
我起身第一件事轉左去NOW
佢地先見倒啲白衣人點打市民，啲毅進狗點完美示範警黑合作
我問佢地TVB有無比你睇呢啲，我啊媽一臉茫然，如夢初醒咁答我話”無啊...”

而加連我啊媽都唔睇TVB，自己會轉去睇NOW新聞台
努力堅持真係有用，抵制TVB！

想洗底？CCTVB剛先報導話示威者用滅火筒攻擊警察喎
Now新聞係講用水射向警察及防禦

老公，佢蝦我呀
威力大好多

［公投］你是否支持無限期罷工？

等執啦
警告埋所有電視台
做紅媒就係與港人為敵

啱呀 係大J度落咪得

杯葛tvb 仲佢仲有咩廣告？列哂出黎

臨瞓前將廳部電視轉去99先熄
第二日起身開機見到仲係99, 冇去到81

btw老母朝早起身第一件事就係開電視

佢就算依家播左，第二朝啲片都可以離奇消失

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

繼續！唔好放過佢！

up

推到tvb 仆街

呢個真
呢家係tvb有咩廣告真係唔記得
反而 d youtuber出條片 印象仲加深

好你老母

有報應

大撚把廢老睇緊tvb

推到TVB收皮

又階段性成功

今日初嘗rthk
直播元朗情況值得一讚

[member]CCTVB仲有一定影響力 好多茶記都係播佢, TVB內部員工 一定要逼到袁志偉收皮 逼到TVB 由內部開始改革 踢走紅色勢力 [member]

洗底洗得太遲

youtube有自動播放功能
可以長期有聲係屋企

Agger
正常屋企唔係訂有線就now
成日淨係睇cctvb嘅一定係啲公屋藍絲+新移民，
或者係老到隻閪手唔識轉台嘅廢老
喺佢度落廣告貪呢堆人有購買力？

永不會原諒tvb

佢最毒係個24小時新聞台

pusg

起碼我令到我屋企live主力睇RTHK

笑到我仆街，九成係以為搵到廢中廢佬以為會有自己想要既答案

不過想洗底，不了

最憎佢啲19 self promotion

吹奏自己計哂幾個平台之後嘅收視

利申 冇追開無線啲娛樂 可能已經同社會脫節

淨係記得有好多旺旺廣告

要買外置紅外線插
唔好諗住硬件嘢可以用軟件解決

推

全民大三罷
約定香港人

繼續杯葛佢，唔要階段性勝利

你記錯左時間，尾期台灣旺旺老闆反埋面，旺旺老闆本身係ATV股東之一

推 罷睇cctvb

已經收緊皮 得番垃圾大陸同韓劇
掟包戈陣已經無人睇

香港人團結就是力量

就好似高登一樣, 以為自己個市場你永續就會死.

好消息喎，你叫你朋友影張相，呢個鼓舞士氣

溫馨提示 明珠台新聞部出現逃亡潮
多個資深英語主播先後離職
令7點半新聞cut剩一個主播
英語財經新聞亦要取消

其實係今次大家夠齊心

ATV死前廣告時段全部都係節目預告

好方法喎

Push埋呢個

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

okok

一定要堅持呀！！！！！

繼續快啲執笠

無啦啦勁賣乜撚礦泉水！

繼續努力
呃我老豆老母丫拿
食撚屎啦

大陸個隻牌子！！

成間都係紅底
就算袁花落台都唔會變

爸媽都轉睇港台live 好多日了

值得慶祝, 聽日出泥慶祝

今日啲新聞咪又係食晒屎

繼續努力

七警呀，點洗都無用

唔好比佢停!

TVB早日收皮

推！

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

玩完啦收工喇，場運動完左喇！

你係咪想咁？

呢啲係乜撚嘢邏輯？

好明顯係家長式管治，你仲buy???

而家你行出嚟係為咗反對政府反對黑警，咁你係咪要等政府同黑警批准你行出嚟你先行？如果係嘅話咁乜撚嘢都唔使做啦！

佢批唔批不反對通知書根本唔應該係你出唔出嚟行既考慮因素，你依家係反對政府反對黑警你返而同佢申請根本就係與虎謀皮，係冇可能既，係矛盾行為！你要反對佢你就行出黎就係咁簡單！

如果有一次冇不反對通知書嘅情況下都有100萬人出黎行既話我哋就會勝利，我地要用民意推翻不反對通知書呢個矛盾制度！！！

支持蘋果落廣告

真既真係恭喜，假既你死全家

亞視新聞14年仲持平過佢
佢地放過蛇去反佔中遊行踢爆佢地有收錢，係atv焦點同其他節目垃圾

的確生意無咁好

（同大家睇多左youtube 都好有關係） ，分分鐘大過我們的行動

反而我們的行動，會出現「寶礦力」的例子更多！

我唔覺佢想清底，日日loop住d偏頗報導

無線新聞 呃我老母

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

日日有人好似689咁數廣告

叫高層好似老周電視台咁一腳踢啦
中文台未有咁嘅勇氣

［728］上環遮打

猿志偉

YouTube 都同共x黨有利益關係

見佢一個廣告時段播兩次同一套劇嘅預告就知佢唔撚掂

港台啊

屋企而家多數播netflix 既高質無廣告美劇
意外地老人家都鐘意睇

今日我都要為自己睇錯台啊
平時睇CCTVB係用嚟焗火㗎嘛

拉長節目同不停預告，有當年atv既風采喎

唔好放過佢住
依家出口術，留意下佢d用詞旁白，仲係幫緊中共洗腦

每朝起身就睇ViuTV 個now新聞
返到屋企就輪住播幾個台嘅新聞
ViuTV ， 有線（前排裝），rthk （多數睇遊行直播）

間唔中啊媽會好奇某啲新聞cctvb係咪冇播，先會轉過去，屌完就轉返

唔好咁撚快就打飛機
要tvb死唔係一時三刻既事
要long last d
大家都要keep住反佢

電視台要成功抵制一間, 就要擁護另一間
電視台係唔可以無既
請推選一間出嚟比家人老人擁護

冇洗過底

只係你班廢青同公屋綜援精英收睇時間唔同

終於都有今日

屋企無開tvb好多日
係兩老自己決定唔開

收佢皮

無睇好耐

推到TVB仆街

袁志偉下台先算成功

有冇考慮抵制埋mytv super 入面嘅廣告商

衝呀

Follow呢位巴打，或者FB
今日TVB黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-26)

恭喜恭喜

網頁，定係機頂盒嗰啲

網/Apps
嘗試dl 咗個apps 嚟cap 吓圖, 例如olay, hyatt

有無最新嘅活動安排，想去支持

繼續杯

係
而家冇人睇TVB啦

你啲風邊度嚟先？我好想TVB收皮，但唔想好似啲藍絲廢老咁見o岩聽嘅野就信

江山易改本性難移，希望大家唔好俾CCTVB小小既改變(甜頭？)呃到，繼續罷睇罷買

唔洗理佢點做，總知唔撚睇佢就得，話知佢洗唔洗底

我想講冇洗底 都成日左cut右cut

推 tvb仆街啦

推爆佢

成個台淨係播迫迫channel啲廣告就岩咖啦

啱，我係Now+RTHK車輪
RTHK身為官台反而真持平
cctvb就無限大灣區

728 遮打花園集結

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

真係冇開電視睇TVB好耐。
而家睇TVB新聞（小睇）都係比較下各台如何報道。

尋日去太安樓買飯，見以前食開嗰間播83台。講咗一句「播無線新聞嘅，唔食。」再行多四五間都係播無線，無去食。搵到一間無開電視。

睇過係無線買廣告嘅公司名單，95%以上都無幫襯過。恒生再買廣告就會cut卡申請citibank。

香討仲話叫人罷睇now/viutv睇無綫。睇下罷睇now/viutv多定係TVB多？

其實呢排新聞都比較中立 有次仲要訪問被訪者係全部都係屌政府
但都係仆街tvb黎

琴日先話示威者破壞架車邊忽洗底

對公司嚟講 新聞係唔重要 但就要公司承擔咁大損失同壞形象 袁志偉難辭其咎

平行時空？
點解我完全唔覺。。

繼續抵制tvb, 邊個落tvb廣告就唔幫趁!!!

推到冧檔為止release番五個台既頻寬

推 革命尚未成功 同志們仍需努力

繼續繼續

屋企長開now tv新聞台